我整合左個「清算黑警名單」

有位巴打之前開左個 post 想整一個「黑警清算名單」

為左比大家更容易 share 出去，同埋可以不斷更新，所以我用 drive 開左個 powerpoint，將所有黑警做過既仆街事放曬入去！

因為目前有既資料唔多，大部分都係之前巴打個 post 度 copy 番黎，希望集合大家既力量不斷更新呢份清算名單！！！！！

無論大家有任何片段、資料、相、新聞…任何野，都可以放係呢度，我會 keep 住更新！如果有人想加入一齊整理呢個清算名單，都可以 pm 我

追究黑警，人人有責

推

請受小弟一拜

我有既資料唔多，請大家一齊建立清算名單

鄭柏林一定要

WAVE SIR果頁錯左

612開鎗個個呢

多謝提醒，岩岩更新左

做得好 不過過埋今晚先幫你推 現時主要前線post緊要

push

同志辛苦了

我無野講

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

加油

大家都千祈唔好Print out 出黎貼地鐵車廂 住附近地方 天橋隧道

清算黑警

建議巴打可以每單野列清楚時間，地點，人物，來源，方便日後用法律製裁黑警

如可以整埋英文同backup 影片就更好

有需要幫手請出聲

可以清算鄭柏狗未

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
徹回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

警黑合作狗 其中一隻南邊圍狗 John Carroll
popomon tg channel有

Freddie Leung Kim Hoi

[/quote]
保護油塘襲擊者 問佢要唔要救護車
終身事業唔係做黑警 而係移民美國
油塘連儂牆白衫克警不公正處理衝突!

Well Done. keep records

另外麥子強母校係裘錦秋中學(元朗) yes又係元朗 獲獲都係元朗

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

多謝ching建議，建議按日期定係按類別（開槍／委任證／警黑…）分類會好d？

英文小弟不才暫時搞唔掂 而家得2位爸打幫手整理資料

你按類別係好好, 每個CASE入面列番時地人果D會更容易追究

我星期五夜晚TG你

多謝

我地再執執

Push多謝你

一定唔只咁少

我地都要多d資料！！ 清算黑警

每日要提心吊膽過日子真係好慘㗎

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

Push

巴打 找不到你tg

爸打再試試

Update左好多, 大家幫幫手

大家幫幫手

個file 已經有六十幾頁 係未痴哂線啊黑警

八十幾單case

無一個無辜

多謝各位巴打支持
但我地更加需要大家幫手建立呢個資料庫
請各位想幫手既爸打 tg 我

請算黑警 你我有責

有用, 多謝你

黑社會名單未有，有需要可以加埋
但資料不多

清算組assemble!!!

呢排黑警啲罪行已經罄竹難書，遍地開花，冇咁好記性，大家幫幫手俾料

錯字
清晨

錯字
催淚彈

回家改 大家齊幫手

大家開工未

有心巴打呢刻可能未有用 但以1後清算就靠你

有冇英文好既巴絲 可以整個英文版 比外國記者睇

開工喇

冇一個無辜

黑警資料庫既巴打聯絡左我，想寫個網站整合兩邊既資料
如果有任何識寫網站又可以幫手既巴打不妨 tg 我

兩邊都同時更新，另外我都會將 ppt 入面印出黎做文宣

唔好唔推

屌 已經整左成100頁, 痴撚線, 大家幫手唔好漏左清算

係戰犯名單

推！！好撚多狗要清算！！

佢地唔會辭職，所以有排佢地還！！！

各位巴打真係好撚犀利，多謝各位
短短幾日超過一百頁仲有好多未加上去

小心吖

屌佢老母班狗一定要清算！！！！

無限back up!!!!!

清算事件又update左
成120頁 頁頁一單case 痴撚線

推 屌你老母又搞女人

晨早一推

721

全部人肯入黎幫手未？而家冇野做既？

唔係好嬲咩？唔係清算咩？唔記錄點清算？

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

黑警生生世世做鴨做雞屌你老母

推！！！！

點呀 你地班廢柴？冇成本既野都懶做？

星期六日我唔會推post 而家冇野做你地唔幫手就屌哂你地幾下

起身未？捨得幫手未？

推到有人幫手為止

我開工喇, 冷氣軍師們開工未呀

番緊屋企清算黑警 DLLM

save左幾百個fb post 整緊, 而家改用高效能電腦整

大家接力喇

140 PAGE NOW CRAZY

推爆佢呀

放工就開工 冇停過呀

係屋企唔係唔幫手呀？嬲一陣就唔嬲拿？

唔撚好比佢停

大家覺得配圖定配gif 好啲？

應該要有幾個人整呢啲名單 有backup

歡迎加入

我冇任何資料
我意思係巴打應該要將你現時起底組既成員分成幾隊做backup
同埋唔好比太多人入群 只可以比你自己信得過既人 依加太多鬼

有定期backup

推
開埋case number 更好，大家容易follow 同share

睇到心up...

同意

深夜推一推 聽日繼續

Pish

黑警死全家

推推推

818 清算黑警

清算派ASSEMBLE

8.18反警暴大遊行一定要出嚟！

名單？唔太需要
殺哂全部就得

巴打好波

希望有埋英文版
加油

我覺得樓主根本係撐警

佢地犯嘅罪應該誅連全族
父母兄弟妻兒全部落鑊
而家你話清算一萬幾千人
即係撐另外果兩萬幾人
咁我同你大家係敵人囉

老豆揾仔?

請收下我的膝蓋

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

不如LIHKG 以後只可以開一個集中討論PO 做反思, 檢討

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

臨訓前推一推 已經有成百鳩幾數 record
手足每日番工放工都更新緊

612 721 805 811

816
818

p

Push!!!

612
721
811
816
818

好強啊巴打

放上blockchain啦

Blockchain係一個無法刪改的技術，即使係top level admin都無法刪除或修改資料，連fbi都無法破解。

放上區塊鏈啦

或者放上hardbin

818

要多D人睇到

巴打，呢樣野唔熟
係咪要識寫 code

唔駛，將內容copy and paste入去
再share link
呢個永久連結，
警方都唔可以order google將內容刪除

一秒都唔好比佢停

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

兩邊一齊推

呢個直頭可以喺ig
傳畀啲大陸人

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

多謝手足

移民sir

唔好比佢停

超過200個案例喇屌你老母死黑警

清算派早晨

制裁黑警

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

一齊努力

巴打有心

推！

大量609-714既清算個案全面上線

巴打好勁，受小弟一拜

集合好多位巴絲既努力

個ppt 成500mb

CLS

逐一清算

每天都要清算
200 單個案等待清算

冇成本的野 大家做唔做？

612 721 811

推爆佢

國師清算專用

屌你整得咁好 唔推唔得啦

大部份新聞報左既個案都補番，如果大家有一啲fb twittter 既零碎片段漏網之魚都擺上黎

一部塞爾維亞電影

今日元朗 明日香港

好有心機,推~~~

做得好pro

不要只有我看到

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

推推

721 721

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

823 823 823 823

由69開始紀錄應該爆煲

File 爆到500mb

今晚會更新

823 gogogo

狗仔狗女
黑警死全家
禍必及家人

真係要記錄返低 唔好比佢地任何一個走得甩

721 811

這個post 有上過熱門嗎？

今日3條黑警淨係被控襲擊咋

之前popomon go個地圖冇左？

推！
黑警死全家，禍必及妻兒！

有冇狗仔狗女資料庫

岩岩更新完 已經超過200頁
黑警真係痴撚線

辛苦樓主

多謝你工程浩大

黑警下場

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

他朝革命大成，必定清算

香港警察

知法犯法

毛主席: 每天都要清算

又要推喇 番工扮工 放工清算

好嬲既香港人, 番左屋企都有野做架

香港小氣簿
正式啟動

勁

多謝巴打

大家俾下feedback

支持
除咗黑警 最好其他方面例如機管局呢啲都要整
他日贏咗一定要大清算 掃除土共嘅滲透

可唔可另外整個精簡name list？

樓主有一個excel 索引

早算 清算要跟行動一樣堅持才有成果

支持

去遊行呀香港人

屌你老母, 點樣UPDATE得切呀你話??????

推 黑警死全家！！！！！

強勁文宣巴打

屌UPDATE住824大部份先, 今日果D 聽日UPDATE, 唔撚得閒呀垃圾黑幫

國泰城轉咗去828星期三

每日都要清算

清算黑警真係好撚忙

忙撚個番工 整一單case 要半粒鐘

呢個勁

推 多啲人睇到

要推

放工清算 每天清算

推
有埋家人名單就更完美

不清算 沒有心機

推呀

strong post

有咩方法可大量散出去?

周街派USB

推呀冇時間

有手足同時整緊英文對照

左上角會有涉事警員名同no
家人就番番俾dadfindboy la

831 901

今晚瘋狂更新

270 頁

人呢

黑警開始吹風洗白，大家知道清算近了

小心啊巴打

支持
黑警沒有一個是無辜

要整好耐...大家傳出去好嗎

【國際路線】全世界印依款標語

樓主

仲有邊單未清算 擺上黎

辛苦你, 第日如果有人出書講今次社運,
你做呢個data base一定好幫到手

多謝你咁有心機

每天都清算

Mar 3 果隊好鐘意屈人襲警

仲有邊個case 係mar 3

好有心機

push and bookmarked

黑警已開始清算香港人
香港人還不反抗嗎？

我繼續推 推都沒法推 推都沒法分清我是誰

98199079

Please post these on twitter, youtube, reddit

Pls help

「狗車黎緊，快d起路障」= 送頭

「狗車黎緊，快d過去打到佢車都唔敢落」= 魚蛋戰術

你可以放過敵人
但敵人不會放過你

98190979

唔需要 清一色大清洗
極少量白警都要審查先可留低

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

721 831

硬碰硬，完全沒意思！鬥裝備，一定唔夠黑警鬥，鬥戰術，黑警又可以封路玩圍捕，除非你地有辦法一次過殺死50個以上嘅黑警，否則陣地戰完全沒有意義，所以我地唯一可以做嘅只係制造持續嘅混亂，令香港經濟持續下滑，咁林奠先會愈大壓力！
班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，目標只有一個就係要持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！切勿意氣用事，為撚狗多一時而冒被打斷手腳及坐十年監的風險，值得嗎？留得青山在，不怕沒柴燒！

TUI

更新左少少 大家平安回家

又証明左喇

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企啲屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

好人一生平安
黑警罪証要逼近300宗

啲狗總唔會24小時full gear

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

你可以一秒鬆懈放過敵人
敵人每分每秒不會放過你

其實出席 發佈會d人都可以起曬底，
睇下佢地仲敢唔敢出黎

每分每秒都會清算

831 事件全面上線

黑警暴行紀錄已超過300宗

dllm 推撚爆佢

每天都要清算

幫推

請廣傳! 投訴傷害性大過罷工，加重廢老工作量!

和理非做野!仲有得擴爭!
有朋友公司係做Apple Shop外判店舖/櫃枱維修。佢話如果收到客戶投訴張枱花左，螺絲鬆咗，有污漬等(不理真偽)，都要派人出去檢查巡邏，要同啇場客戶服務部解釋及約時間，登記工作証，有時要晚間工作，回去寫報告，搞一大輪，1個order最少兩個小時先可以收工。 重複投訴仲要換過曬啲傢俬。 如果你哋每日keep住去投訴，令到嗰班藍到爆嘅商場租戶舖頭壓力大，好快就要裝修。好過淨係入去叫號。
佢公司仲有報務:Samsung, Wuahei, Apple, DNG, Joyce, LaneCrawford, Polo, Estee Lauder, 等等。店舖遍及港九，不論店或豐澤店等。
最佳投訴方法係發電郵去品牌公司，由上而下跟進，維修部門會好大鑊。請大家繼續發揮創意，努力攬炒!

[Tor]匿名論壇介紹

831

人呢？

take care and push

每天清算

謝謝讓更多人睇到

推撚爆佢老母個西

更多0901事件更新中

所有黑警都要清算

養成每天清算習慣 大家都好有心

呢個重要
send俾外國朋友

冇人睇

有沒有人在這裡

外國朋友可以睇英文版

721 811 831
黑警殺人凶手

正

好波

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

早晨香港人

無後顧之憂

五大訴求

清算近了

高質

大家俾啲意見點樣宣傳好d

繼續

必須的！

你今日清算左未？

每天清算多一些

可唔可以課金印幾千本出黎區區放幾本俾人睇?

值得考慮，成日去到現場都想分享個ppt 俾在場既人

非常好

now or never
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

我諗當緊差既都應該要清算

真心推

個人認為無必要
因為全部都要清算
3萬黑狗無一個無辜嘅

速龍啦？ 首先要清算班速龍, 唔好以為打人唔使本！

好多頁特登標示埋速龍

Send that to United Nation Court of Justice or other proper channels with supporting documents?

Contact the Court
International Court of Justice
Peace Palace
Carnegieplein 2
2517 KJ The Hague
The Netherlands
Telephone : +31 70 302 23 23
Fax : +31 70 364 99 28
Please address all correspondence in one of the two official languages of the Court, English or French.

Information Department
information@icj-cij.org

清算早晨

醜惡差佬嘅紀錄要一定要整理好

多謝晚打

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

推!!!!!

Mon post警員聽住：你哋上司想割蓆自保啦，快啲backup所有對話、錄音

辛苦巴打了! support!!!!

1000頁唔知寫唔寫得曬

就快500頁 load 成幾分鐘先開到

超高質

他只是個孩子！

瘋狂更新

已超過350 頁

跪拜

巴打好波！

hoball

想印出黎擺出牆任人睇

隨便攞去用！！！！

追究黑警

香港人新精神：打狗救人

清算post 不推 怎能清算

由於檔案太大，大家禁入去等大約3分鐘 google 好可靠

P牌都要推

清算不能停

要人

Ppt 好熱鬧

不能不推

留名

屈翻佢兩隻手

警隊list要連坐法唔該

功德無量，想幫手，已pm tg

謝巴打

實事po幫推

要清算既3萬幾個都要清算
仲要誅連三族
不過分先後
前線, 成日出鏡講野嗰D, 白衫同白皮豬全部優先

行先死先 全部都清算

推上國際

應該加何妖等建制和高官

繼續發展 剩係黑警都唔得閒

樓主，合體啦

美國通過法案之前，仲有好嘢可以做，就係草擬一張賣港賊名單

We must follow up each case seriously

晚上要清算

重推

正wor 呢個清單

大家唔好暗殺佢地同家人呀

推到榘地冚家富貴

早晨清算近了

手足們將d case 搬緊上網頁，方便大家同西人容易d 睇到，等樓主之後詳細公佈

915

早晨

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

正呀

中秋節推post

多謝你巴打

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

同行兒女，回家繼續清算

秋後算帳

大家努力update，九月嘅case完全冇更新

幫你推
狙擊黑警人人有責！

有更新到上星期日

721=831

［請分享、廣傳！］

好勁

推
應該永遠置頂，呢個好有用

⚠️唔好步黃背心後塵, pls read⚠️

一定要有完整database

P boy pish

推出外國既人睇黑警既惡行

清算總部

見字請自發幫推一個行動POST 唔該兄弟

仲有好撚多排緊隊上list

寧得罪小人, 莫得罪連登

唔會漏左

其實搵仔所有黑警同家人都放晒上去

收到風樓主同HKREV 手足合作既清算黑警名單網頁版已經上線

全部case 都上哂網頁，更新到915. 海量gif 更新左，仲有部份圖片手足處理中要多啲時間

大家一齊繼續推呢個清算總部post 同meow 巴打hkrev 個post , 不要只有我看到

清算師assemble

係未原諒左黑警？

感謝 好人一生平安

力推

出
言恐嚇同侮辱女性

香港人！多謝你！支持你！
做過衰嘢嘅政、商、官、警人員，必須將佢哋記錄在案，唔撚姑息呢啲冚家剷！

比外國用

我愛你巴打

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

tui

721 728 811 831

人手制裁黑警

Pishhh

我覺得樓主是不對的
應該是官員名單

初心
追求民主 追求自由
不分化 不割蓆 不篤灰
前線放核彈都唔割
(大大力錫春袋就)

五大訴求 缺一不可
1。徹底撤回修例
2。收回暴動定義
3。撤銷對所有反送中抗爭者控罪
4。成立獨立調查委員會 清算黑警 解散香港警隊
5。實行雙真普選

9月28 唔理衝唔衝 一齊返金鐘
9月29 塞爆港島大遊行
10月1 鄰國話建國70年 港島見

行政長官林鄭月娥說，警隊是維護社會法治的重要機構，經過三個多月的反修例示威，警隊正面對極大壓力，她支持警隊的執法工作，但不代表會縱容一些違規及錯誤做法

黑警都已經500單case

不如成個警隊制裁啦 成班恐怖分子黎

推到班黑警被清算

解散警隊

Sd去美國！要求加入制裁名單！

清算師集合

一個都唔可以漏，全部落地獄

不停更新

愈來愈危險

721 831 915 922

制裁名單，推

繼續努力
堅持下去
光復香港
時代革命

9.28 反抗權威 迎接黎明
9.29 全球連線 對抗極權
10.1 沒有國慶 只有國殤

清算師放工

x100

呢個post 至頂啦！

well done x100

睇呢到

清算師weak

一個都唔可以放過

手機睇唔到個google doc

全部個案上左網頁咯

Link 昆：link 呢？

Link 昆

一定要制裁

popo揾到良知未?

清算師失蹤

啊！死黑警

孤單清算師

Ahhhhhhhh 死黑警

Tui

幫你推

集結啊

清算師砍呵

清算個案超500

清算路漫長

記得覆診啊

下？又話好嬲？幫你紀錄哂罪証，成日都係得一個巴打推

算數啦 抵比黑警恥笑

入黎以為樓主會講全部

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

請受小弟一拜，真的很有心。其實習近平是幕後真兇，制裁list的一定要加埋佢。

開左真槍呀屌你老母死黑警

請由外國巴打整合上傳

推 事後清算 逢狗有份 永不落空

有 preview 真心
但始終咁多片用同一版 load 太多圖, 希望有 Sorting in the calendar view